一人一句 農夫 最正最深刻嘅歌詞

你點對人唔等於人地會點對你 學識呢個道理 獲益嘅係你自己

以前仲係細路 相信將來乜都做到 原來一啲特別都冇
只係青春倒數

每人都有名每人都有姓
出世個一刻就係上天對你嘅肯定

拍嘅拖越嚟越多 感覺越嚟越少

最緊要扯旗 顏射你咪避

陸永大情人 個老婆好銷魂

你冇做到個壞人 但係做咗你細個最唔想成爲嘅嗰種大人

堅持堅持幾多錢一茶匙

呢個世界好似個工廠
與別不同都只係空講
一模一樣嘅家長 師長
生產一樣嘅思想

由初初握手至到拖手最後分手
由陌生變到了解太過了解所以陌生

早半生已充滿遺憾 天天仿佛影印
如今過了大半生 原來從來你也不甘心

望下個天 咁好天 去下海邊

再兜過圈 再轉個彎 天天有難度

寧願你今天別上班 寧願你撕碎叠帳單
寧願你用這雙手拆卸這道框框
依句真係害人不淺

過咗兩年突然結咗婚 朋友問做乜咁笨要做老襯
可能只係想揾個人 一世一齊瞓
又或者係為咗賺筆人情去旅行
老婆話要盡責任 要秘密造人
好想問自己一問 俾唔俾BB出生
做咗幾十年人 好似苦多過甘
又要揾銀又要掹憎又冇幾多嘢值得開心
轉頭父母過身 朋友移民 以前落酒吧一班人
今日啲啤酒自己飲 飲到醉醺醺 涼風陣陣
幾辛苦都行咗大半個人生

lm

好想去佢地11月演唱會

幾辛苦都行左大半個人生

去硬

讀書為左識字 為張沙紙 定係為左我老媽子

好憎 自己冇晒天真

聽日有三分定十分
淨係知道不同既學歷有不同既人生

因為到你大個就會忘記咩係大自然

撞返舊同學 你突然好想返學

喂呢句麥玲玲架喎

千祈唔好食煙
點解？
因為你想像唔到佢有幾難戒

GO! 大大步走上前大大步
走 屬於你自己既路
唔好著人地對鞋 走人地條路
NO! 我諗我搵到

希望你都可以有一次
大大聲係人面前嗌你個名俾人聽！

[s]千祈唔好食煙
點解？
因為你想像唔到佢有幾難戒

事實係事實 愛情係現實
你無車無樓無番狗做乜要拖我手

最緊要扯旗 扯旗當賣旗

唔好著人地對鞋 走人地條路

十八九歲扯到八十幾!
最緊要扯旗 條女唔好肥

依然痴纏 似之前 有段牽連 藕斷絲連

有人問做乜我地唔做國語歌
可惜我識既國語唔多
又希望廣東歌可以代代相傳
真係打得既話南拳都可以北傳

Feel到佢地其實真係好本土既歌手

你個ex係賤人
好撚記得

隻隻佢地的歌，一睇到歌詞就有聲

以前有警察保護市民 今日有警察侵犯証人
到底邊一個敢對邊一個差人以後都咁信任

仲走得好前

望住個黑板
日日都咁刻板
食完個早餐仲有無零用錢食晏

實際上某日發現你去到某個歲數
實際上你就會話咁快咁快咁老

成首 粒粒皆辛苦

點解愛會轉呔 承諾要靠鑽戒
人越大越自大 個個變到串曬

Love Love korea girl

好欣賞佢地
講人話嘅藝人/歌手真係買少見少

直到三個月後，你第一次分手
阿遲...

留名

由邊日 你的志願變得不是自願
只得標準答案揀選

一世人流流長 點都會遇到幾條_ _

香港人係鐵人 係最勤奮既市民 佢唔知我地每人都有同一個精神 就係無乜精神

你對佢仁至義盡啦 佢仲想你點
記住今日佢飛你係佢唔識貨
呢種人你咪當從來無識過

愛有人話真愛係無價
愛我話真愛冇得講價
首先要大把身家再有奶媽管家
車唔止得一架最好有司機揸

最震撼 林一峰原來係男人 記者喺佢附近 見到佢企起身去廁所 娛樂圈嘅秘密

呢句真係好鼓舞

你細個發嘅夢 當發夢 你冇膽豁出去捉緊佢
晚晚話鬱鬱不得志 睇死自己乜都失意

我冇得迫你覺得我得 但萬一你覺得我得
Put your hands up

人生流流長 總有人唔洗原諒

成首好彩分手, 真係好岩比人飛左既人聽

佢首o'fama 聽到打冷震
聽到佢地好努力先有今日既成就
Btw 聽完 覺得希哥真係好錫佢地同好有承擔

我的志願 係重寫一篇 我的志願

我係度諗緊呢個人生點解會咁熟悉同時咁陌生

以前落酒吧一班人
今日啲啤酒自己飲

好有鼓勵作用

依然痴纏似之前有段牽連藕斷絲連

一定要聽哂十幾分鐘

有幾多功課做都好閒 唔駛喊
當你正式上班 先知道乜嘢叫慘
原來做功課好簡單 做人好難

如果不碰壁 怎會知我的價值

架我到唔阻你人蜴蜥
架信可唔可生人極積
化進咗住阻化文食即

大大步走上前 大大步 走屬於你自己既路
唔好著人地對鞋走一地條路

邊個話 我係一個Rapper就唔可以咁肉麻

提早分手

最憎啲野豬做架兩 以為碌過咗佢又嚟回馬槍

前面盡情衝 衝 要痛快爽快

欣賞佢地每首歌都有個信念

成和敗 努力嘗試 成王敗寇係常事

鼓勵左我唔知幾次追夢
可惜

玲玲出離又夾腸呀

係

係，每隔一輪聽返都會令到我好有衝動

打冷震

話說呀劉華話有你有我有情有天有地
又要佢似呀陳冠 希
愛情邊有咁完美

返緊工 睇到依個post
好想喊
啱啱岀黎做嘢陪少左好多女朋友同屋企
但係為左生活 唉
大家都要加油

想有一些變更 改變整個人生
要盡一口氣 在變化裡重新找到你

媽媽 細個妳拖我手 大個我拖女朋友咁多個年頭
多謝妳承受咁多句街頭無厘頭嘅問候
D人無品會問我係貴親 屋企人唔駛問永遠當我係貴賓
咁大個人淨係諗緊點樣搵銀
不如等陣搵搵永遠等緊你嘅屋企人

十年人事幾翻身 突然跌親咪起返身

十年人事幾番新 十年過得幾艱辛

連手都未拖便叫分手

以前有事走咗去 今日無事返番嚟
佢哋有無當過香港地係佢嘅屋企

所以你碰到愛嘅人 你冇問 你冇試下伸隻手去拖下佢
你細個發嘅夢 當發展 你冇括出去捉緊佢

原來仲有兩三年就要出嚟做嘢...

打錯自

講真 身邊人仲邊有你講嘅香港心
鐵塔凌雲 只係奇聞 個個放假都plan去旅行
除左流感就係遊行 冇香港人想留多陣
歌神 有冇可能带我返番去你以前嗰陣

收到新朋友嘅喜訊，舊朋友嘅死訊。

細個聽佢地啲歌覺得佢啲歌好無厘頭，但而家聽落原來每句歌詞都好有意思

就到儘頭 你會點樣走

皇后碼頭要拆 灣仔果條印刷 街又要拆
會變成乜野風格
維多利亞海港 每年都transform 好似變型金剛 變成維多利亞河

細個我嘅伴侶 係一堆玩具
到大個我嘅伴侶 係一堆負累

原來做功課好簡單 做人好難

好似喺YouTube留言見過依個comment

我嘅女人唔使聽曬我話 OK OK
要有品 唔一定要留係屋企捉棋
得閑煮翻幾味 就算有怪味
只要食唔死我都唔會怪你
你唔使身材苗條到似瑤瑤
我只係需要攬住你條腰
我講笑你識笑 我rap你聽
唔識跳唔緊要 只要你跟住搖
唔會介意你有時好似仔
因為我只係想你hold me tight

唔想大係長大既證據

一啖一啖酒灌落心頭 聽朝又八點九
一步一步走嘅一個一個年頭
為咗走去盡頭 一粒一粒都係辛苦嘅嗰日終於接受

你 唔再係細路

望下個天咁好天去下海邊
因為到你大個就會忘記乜野係大自然

其實成首偉大航道都好好聽，自己細個聽過，好想下一代都亼聽到，但好似好難了

急急如律令

玲玲出黎又夾腸喇

很想到某日盡情盡了 不再有憾了

愛情係好玩但係千祈唔好玩愛情

one two three齊話聲 456嗌6wing

打幾廿隻雷狼龍都攞唔到粒碧玉
儲電殼仲多過戶口嘅積蓄

你一個唔小心可能會影響佢一世人

你一個唔小心可能會影響佢一世人
（我就係俾人影響一世）

當你正式上班先知道乜野叫慘 原來做功課好簡單 做人好難

終於

...

知道

...

粒粒皆辛苦

...

好彩諗起嗰一次你有分手
最委屈嘅你受夠
冇分手會排你受

哦c君係到左雅典城呀
er 我唔知但係人來人住佢寫住奧海城囉

大人 負責 負責任
記得細個果陣 我只係負責發問
做咗大人 身邊多咗小人
事事要小心 冇得做 蠟筆小新
好憎 自己冇哂天真
好心 咪再嗌我先生

做咗幾十年人 好似苦多過甘
又要揾銀又要掹憎又冇幾多嘢值得開心

讀書為咗識字為咗沙紙定為咗我老媽子？

眼殘添

啞........ pikachu..........

走的走 總有點 心酸 聽到陳奕迅那首單車太經典

你老闆唔鐘意你 你唔鐘意份工 鬼叫你鐘意份人工 咁就冇野需要理

舉高隻手 駛乜怕羞

一 二 兩隻手指

我想返返返返返最初

有乜野可以相信 我唔想信 你要長進 終於知道只可以信自己

每個人都只係棋盤入面一隻棋子

同一個鐘數又上班 同一套西裝與襯衫
同一個熟悉車廂搭客也是同一班

如果呢個世界得返廿四小時
你會有啲麥嘢表示

到底係冇諗番幾廿年之間有乜野值得比較記住
有邊次活得比較有意義

我有個囡囡佢岩岩先十幾歲
佢有個先生咁岩同佢傾得兩嘴
果位老師都好似幾鍚佢
手機同波鞋都送咗幾對比佢
我問佢知唔知點解老師特別鍚你
佢話唔只鍚得閒仲會摸嚇佢大脾
週未假期上去老師屋企襟同一張被
老師好歡喜將佢勃起放一啲野入黎
我個女話唔鍾意亞Sir話佢只係鍾意
要尊重老師以後 maths會高分啲啲
就係咁一次一次比佢教BIO
我個女最後終於比佢攪大咗
以前有老師教學生今日有老師攪學生
我點樣靠你地班老師教岩一班女學生
當為人師表嘅人我都唔可以再信人咁試問

我就係住奧海城
次次聽呢隻歌都會係咁笑

寂寞係一班太監上青樓
寂寞係得返自己嘅星球
寂寞係就算有幾多成就
幾多朋友都只能夠獨自承受

農夫 千奇唔好俾大陸啲節目發現

當你正式上班 先知道乜野叫慘
原來做功課好簡單 做人好難

就來遲到嗰陣
堅遲 堅遲 幾多錢一茶匙丫～

你點對人 唔等於人地會點對你
學識呢個道理 獲益嘅係你自己
或者呢段感情係有啲苦澀味
不過你應該慶幸 呢個人冇同你走到結尾
當初分手就係聽呢首歌 好開心

第二天沒人理會那新聞
第三天沒人理會那新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞...............

十七年華成首加埋

堅持 堅持 幾多錢一草匙啊

中意左佢地好耐
見到咁多連登仔都聽佢地嘅歌
有種老懷安慰嘅感覺

返老還童成首歌

好正

乜野都加 人工就減
將我啲青春全部奉獻俾我老闆

24裏面嘅每一句歌詞

24真係我最愛既一首

最深刻一定係"One Two Three 齊話聲456 嗌6 Wing"
當時聽997咁岩播呢首 跟住就認識農夫!
聽住佢地早期d歌都係嘻嘻哈哈 溝下女
之後慢慢轉風格講人生 上面好多巴打都識貨

呢首都係好多人識
當時聽最估唔到既係兩條rap友竟然唱呢種style既歌
但係又出奇地好聽

一講到啊爸啊媽,人生 就會好想流馬尿

你冇做到個壞人 但係做咗你細個最唔想成爲嘅 嗰種大人

約齊人芒亨。黎集會浴所等個浴池輪流浸

你連字都未識寫已經被迫服務一班既得利益者

人生流流長 總會遇到幾條_ _

依家已經冇咁嘅機會...

初中果震日日同fd玩 放學坐m記 暑假去其中一個fd屋企打成日都唔會悶 唉

Btw 你唔再係細路 要開始懂得苦惱

放過自己入面段rap

大人唔再發夢 唔再相信多啦A夢

唔再需要叮噹想做king kong想當英雄

愛情係好玩但係唔好玩愛情

信不信由你

有幾多個人 有幾多個夢想從來未曾實現
最後今天 就算要離開呢個世界
幾大就幾大 呢24小時一定要活得痛痛快快

玲玲 出黎又睇掌啦

有緣無份嘅故事又點止得一個
如果 時間可以重頭再嚟
我一定會講返隻狼嘅故仔

第二天沒人理會這新聞
第三天沒人理會這新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞

點解我哋朝朝都要鬼咁早就起身
瞓得幾粒鐘返工有邊個會夠瞓

狼狗羊第一次聽真係覺得好on9
但慢慢就明佢講咩

C:
今天我一早返學上課
隔離位個古惑仔就望住我
佢眼神彷彿流露小小唔妥
唔通又想打我 尋日已經打過
個古惑仔叫做白神 佢叫我叫做八哥
佢地有時八個人 我永遠得一個
好彩佢地掟校檯 我仲可以避得開
但係佢地用校凳 一車埋黎我後尾枕
就弊啦弊啦係啦係啦係係係
呢條友仔 佢叫做上帝 佢搞乜鬼 做我出黎搞乜鬼
一個禮拜五日欏我獻世
淨係留番禮拜六日俾我使
一人一劑 定時定候 飯前飯後 一年一度 一到陸運會
捧唔到盃 就欏我出氣 棒到盃 又將我拋起 掟我落地
根本學校係地獄 同學係魔鬼
老師係魔鬼既上司 個校長係撒旦迷的天使就係屋企個媽咪

訪問過農夫
佢地真係好搞笑
成場笑多過問
之後我點樣買返佢地啲碟佢叫我上網dl